牙鹿DEER個西勁多水

更正西瓜

隆左胸？

不嬲都咁大

圖文不符
咁乾都話多水
拉

夾到咁仲抖唔抖到氣

佢個嘴閉氣閉到頂唔緊啦

肯定好臭

琴日屌過 死魚來 企街牙姨都正過佢

有聲 ！！

咁多人網絡欺凌一個女仔醜唔醜

又幾正

腳板底紅卜卜

雞

又day0

一定啦😹😹

多唔多汁要問細b

腥臭西水

真

白衫人出嚟

試水溫？

屎炮車，係d應該係屎汁

醜，拉

喺office笑撚咗出嚟

屌你

D 牙好黄

我屌到佢個西凹咗啦

好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波好大波

咁做電子雞又知唔知醜

秒

頭髮太長

個衰妹愈黎愈開放，以前影啲相好密實，最多露下腳，而家狂露事業線

傻系。你都傻系
你個死傻係。正一傻器
傻系！

屎炮車，不了

好想用我碌青瓜磨擦佢塊西瓜

佢收開幾錢Q
上次我開2千1Q比佢blk左

唔好秒啦

邊到有欺凌成份 放張圖上黎討論咋喎

連西瓜佬都

唔好咁啦
JFFT有條友好鍾意牙鹿嫁

隆咗胸唔露波 露咩

雞翼個傻仔。

要向細b fc

沉船翼

係
明知都唔會溝到
人地牙鹿晚晚比細b中出

d頭髮咁撚長 成隻女鬼咁

大大力奶佢個西

瓜

D牙好正

成日見佢share牙鹿ig post
睇到好唔開心

食完西
d牙好紅

仲有迖.....

公道啲講 係真係靚女嘅 rose ma fufu email miss pun 嗰啲完全俾唔上

但GE份人應該好好
如果有生之年見到佢同牙鹿一齊到
會令我重新相信愛情

同一個人

細b呢？

臭腳板

膝頭瘀左, 幫老細含撚含得太耐

一齊到但唔過3個月

人地錫細B塊臭油面都唔會理GE

起碼有得屌下先
依家對住佢打飛機再以為自己有機會
唔會仲慘咩

個欲求不滿嘅表情，加埋個咁多水嘅西
真係令人想入

細B咪收緊租囉
租佢D機班人就仆晒街

唔會有得屌喇 都係借佢出名姐

點會無
呢d囡 有錢你都有得屌啦
純情扮嘅姐 你估有男朋友果陣唔日屌夜屌咩
不過可能真係無GE份

你都識講有錢
GE點會有 但欣賞GE同JFFT 唔貪財 做自己 (床狗事件唔計)

有錢有得屌就係人都知喇 見佢連細B都錫得落就知

Deer一晚twitch donation 都多過ge做一個月老救啦 除非佢中咗六合彩啦 如果唔係唔洗諗有得屌

係呀
人地之前啲相波平如鏡

其實佢行清純路線咪幾好睇
點解個個都要賣波
佢賣樣都夠做啦

Mean撚到

現實就係咁殘酷 我好鍾意ge 唔想佢咁沉船

電競雞
更新畫蛇添足

大家都係唔想GE晒時間係條女到姐

kol都係咁上下啦
得某d角度靚
堅靚既做左明星啦

又改得幾好

無生意?
PR又黎宣傳

有冇link

而家真係條條女都爭住裝對義乳做電子雞

娛樂台鐘意嗰堆韓妹咪又係晚晚比高層中出 佢鐘就得啦

俾咁多錢裝個義乳
唔露？

聞佢隻腳板仔臭唔臭先

又秒

其實佢成日木起個死人咀做乜

由高登轉左做連登之後好似無見到呢類改圖

痴埋rosema都唔係好人，個樣成個智障咁

有種莫名嘅感動

仲覺得呢啲女
把口會好臭

西瓜多水都叫欺凌？？？

呢種想像力同創意

可能我跟住jfft有d耐
同埋本身幾鍾意ge
睇到佢咁有d心痛
頭先又repost人地張圖

義乳
第一次聽呢個term 笑死

你食開屎就咪撚出聲啦

笑貧不笑娼呀ching

我笑D牙不笑娼

又衰一單

九唔搭八但係唔知點解又好好笑

經agent約先約到

次次睇佢啲相個樣都可以唔同點撚做到

定係你食屎食到催眠左自己啊

想睇有冇link 揾咗陣都揾唔到

死MK妹

Deer=臭雞 全街都知

條女好撚7正

唔係咁講，好撚sad

2千 相都買唔到啦

最後幕容公子都係失敗, 臭雞依然開開心心生活。

啲牙疹

個西乾哂wor

條女真人好柒

網絡垃圾

又block一個on9

樓主

拉

J死

想屌咪搵agent囉 雞之嘛

有價冇市

打漏個瓜字,樓主你走先,小妹幫你頂住

可唔可以影下DEER既D牙

關人咩事

課金買p圖係咩玩法
條女平時影相直播高炒到痴線 塊面先短啲
真人馬面白粉婆咁 好撚柒

同牙屎那個了呀

你地做雞又知唔知醜

長髪觀音掃痕處

塊面大到夠食一個月

個樣係唔差既
但個波一定係假
以前平過機場

唔知無大整
不過微整肯定有
打針打蘋果肌一定有
但底已經幾好

同求

南屯官？

3:36:00

陳嘉靖雞嚟

唔賣softporn點會有大佬細上門包養

detail
少睇呢d

一整完就趕住影波呢啲女真係.....

面超膠
睇片嚇死人
鼻假 下巴假 蘋果假 波假
最真就係佢棚牙

不如j翻韓妹算

搞人地個西